有日本人表態支持香港聯署

日本人都撐自己，自己冇理由連簽名都懶！
快d簽聯署啦：

推

香港獨立

Yuko Matsuoka 係日本組織「日米同盟強化有志連合」既成員

竟然

我唔撐自己, 只撐劉正(亨利), 信亨利要焦土, 投建制踢走泛民!

美國、日本冇你想象中咁唔反對香港獨立，反而係睇香港人有幾想咁做，有一定人數表態佢地自然會推波助瀾。

大家成日話「唔試過功能組別點知唔得」，又話「乜野方案都要試下！」，點解簽個名都懶呢？

推

hong King⋯

康景花園獨立？

捉typo冇乜意思既

Signed

thank you ，大家叫多d人簽！

除咗呢個，我重係telegram睇到呢堆

已簽人數3萬2千 截止日期11/4/2020
（1）美國任命台灣衛生部部長陳世昌博士為世界衛生組織新任主席

已簽人數2萬4千 截止日期13/4/2020
（2）請在香港人權法中加入新的製裁名單，包括李慧琼、周浩鼎、梁美芬、葉劉淑儀女士等

已簽人數6萬6千 截止日期15/4/2020
（3）要求特朗普總統要求中國政府對冠狀病毒負責

已簽人數2千 截止日期16/4/2020
（4）有理由相信特首林鄭蓄意散播中國病毒

已簽人數3千 截止日期17/4/2020
（5）禁止所有中國社交媒體/搜索引擎/在線商務平台/影音平台/在線支付平台等

已簽人數2萬9千 截止日期19/4/2020
（6）希望白宮協助將被特朗普總統稱為「中國病毒」的武漢冠狀病毒，稱為「中共病毒」

已簽人數2千 截止日期19/4/2020
（7）呼籲正式承認中國的在線防火牆為非法

已簽人數2千 截止日期21/4/2020
（8）控訴記者被趕出中國、香港及澳門，警黑依舊合作濫捕，延遲社團申請過程，另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請

已簽人數1萬7千 截止日期21/4/2020
（9）支持香港獨立

已簽人數7千 截止日期24/4/2020
（10）代表香港市民要求賠償中國病毒造成的損失

日本人英文唔係咁好，是但啦